金鐘不合作運動？

講真 所謂失民心無咩意思 亦唔需要好重視
但個人覺得不合作運動無咩效用
又樹立左更多敵人 同影響課金俾前線既打工仔
而前線頂門既會好容易俾狗鐵捉到

倒不如爭取全民免費坐港鐵 香港人會覺得呢啲先係做實事
聽講啲膠製閘門好垃圾

利申 離地耶膠

推

我哋只能義務勸勸大家！唔好再玩不合作啦！

唔使我講
和平＋理性＋非暴力＋保衛 100分